[
    {
        "randomId": 617
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    }
]